係唔係我記錯 叫材木座義輝定林木座義輝

重睇番果青先發現到叫材木座義輝
但我印象中唔係一直叫林木座義輝咩
明明的以前睇果青加埋動畫都覺得係叫林木座義輝
一番睇先知叫材木座
曼德拉效應

眼殘就自己收皮啦...

咁惡既

讀音都係材木座啦

比企鵝

大老師 你簡到條囡味?
等左你好耐